[仙境傳說] TreeofRagnarok 二轉伺服器 經典回味 找尋回憶

測試時間 : 2017年4月4日 ~ 2017年4月5日
( 測試期間 可以向GM申請 10萬P )
正式開動 : 2017年4月5日 正午 12:00

遊戲名稱 : 神木的黃昏
網路位址 : 172.106.10.114
(直接使用IP是無法進入遊戲)
遊戲倍率 : 10 倍
裝備掉落 : 10 倍
一般掉落 : 10 倍
MVP掉落 : 3 倍
掉落公式 : 對數掉落
卡片掉落 : 15 倍
王卡掉落 : 3 倍
攻速上限 : 190
攻速公式 : 自定公式
重生時間 : 自定公式
技能公式 : 自定公式
扣除相關 : 消耗
組隊相關 : 20LV
轉生相關 : 無法互轉

遊戲下載 :
( 上載日期 : 2017年4月4日 )

RC : 27560540

委託相關 : 收集委託 遠征隊任務 喀拉喀托火山島
任務相關 : 新手任務
每日活動 : 每日委託 每日頭飾 每日事件(EXP) 每日事件(掉落)

遊戲指令
( 倍率資訊 ) @rates
( 自動撿拾 ) @autoloot
( 指定物品 ) @alootid
( 指定類型 ) @aloottype
( 怪物資訊 ) @mi
( 物品資訊 ) @ii
( 立刻死亡 ) @die
( 掉落資訊 ) @whodrops
( 生命體資訊 ) @hominfo
( 離線商店 ) @at
( 累積伺服器時間 ) @uptime
( 顯示取得經驗值 ) @showexp
( 拒絕交易和邀請 ) @noask
( 向在線GM查詢 ) @request

遊戲近照

已經正式公測了 (不洗白)

開服三小時 人數三十人了

開服7小時 平均上線人數 50人

小學開始玩 好懷念

我傾城玩

巴打自己開？

仲有本攻略係屋企
好多塵都唔捨得扔
電腦壞左 唔係都想同你地懷勉下

有玩過私服 靜係記得150lv 封頂同王位
好多都唔記得哂

3轉服係幾好玩 不過後期太OP 因為係用JRO公式都唔錯 TRO我就唔太想玩

代POST

一天一記錄

DL緊

2017/04/10 更換主機公告

由於伺服器幾天內遭多次外來攻擊

伺服器已關閉入口並火速處理中

若造成您的不便敬請見諒

最後我們打算在2天內更換防DDOS的亞洲主機

開放登入則會另行告知。維護期間歡迎玩家前來( RC- 27560540)房與玩家互動！感謝您的支持，謝謝。

UP